machine learning I trust. 牛市熊市一樣賺

ML冇得輸

爆又如何 一樣賺

邊類型ml?

用咩data train

我玩期貨會用1分鐘

neural network

lstm? 你係出buy sell signal咁定係classify 佢升定跌咁

both

you know what

我之前試過用lstm做regression估下一日close price 不過都嘛嘛地 做緊幾多層? 淨係整左3個layer

成績如何？

in ml, we trust
in ml, we can only trust

用咩framework寫?

tensorflow

3層已經好夠
賺唔賺到錢先係重點 好多algo trading 玩家得40%都賺到錢

層數不是重點
個設計先考功架

有無諗過sell 黎賣錢

冇，始終未成熟，唔知實戰多人run同一條code會有幾大影響。同埋sell黎賣賺得唔多，費事煩。

點應對imbalance class產生overfitting問題？

如果極端市況有冇問題？ 例如大奇蹟日，一日跌一千再倒升

開左個tg group 大家有興趣討論下?

樓主可否教下我，我想用黎predict football Asian handicap